[NBA] 有冇邊D實力平平的球員係冠軍隊正選？

mike bibby, joel anthony, mario chalmers

三個都係熱火王朝正選，但實力遠不及三巨頭

Curry 淨係識射3分

kd囉靠痴

LBJ

Mike bibby 喺熱火個陣冇冠

Danny Green ?

綠軍三巨頭時既Perkins

Zaza

Joel Anthony入到final無得出咁濟

wade, bosh, love, irving

明顯LBJ先係實力平平果個

bibby實力平平
bibby有冠軍

zaza 邊個敢係我面前跳起

Fisher?

Bibby去熱火時係老姐
當年既Kings

Fisher好多貢獻喎 同勇士ai 差唔多

Ariza?

當年對魔術..對馬刺要不是fisher
雖然依家佢套打法一定唔合時架啦

湖人ariza 係當打3d 球員

如果全盛wade 同bosh 加埋而家

lving wade james love bosh 有冇可能屌打勇士

麥基

Jr實力平平

公平harper

公牛